應該要抵制埋屎家軍既品牌

成班仲要戰到擺auman上檯

應該係話贊助屎家軍同搵佢哋賣既廣告商

push 老野都關注呢個統戰部隊先

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

我係女 冇興趣電競都去睇條片
好多人話垃圾 無聊嘢其實係佢哋唔睇條片
唔係YouTuber界嘅8掛咁簡單